[2018dse]2018dser溫書交流谷

諗住開個tg gp for一齊溫書
大家交流下更加可以互相鼓勵
約出嚟或者係谷問都冇問題
希望多啲唔同嘅人入
自己擅長嘅科可以幫下人
自己唔識嘅科又可以問下人
唔知大家有冇興趣
如果有興趣嘅下面留個名同tg
有人想join再開谷

唔好怕羞大家一齊加油

push

推

冇人溫書

擺link 會多啲人

開左谷
希望多啲人加入

仲未有人
輕輕一推
造褔人群

Push

連登冇人讀書?

開始有人
希望多人
大力一推

等我教你好冇

有冇人?

有阿

你讀咩科

入黎先講